垃圾連狗 1/3個熱門都係投票post

之前已經反映過 討論區好地地討論唔撚得 係要搞投票嘅 為乜？ 家陣選舉 多啲正皮可以做admin？？

連狗完全唔正視問題 睇嚟第日成版都係投票post

要求移除正負評數多而上熱門依個準則！！

入邊大撚把例子你睇 去熱門求其睇幾個 實有一個係投票

連狗好嘢

屌你老母

不過同意

講得好！

連狗不願面對

你講緊「熱門台」定「各嗰台嘅熱門」？

即時熱門

已經比重好細，多數都係多人入個post 先令到佢上熱門

其實我都講過 點解會多人入個post 首先要吸引人就一定有樣嘢係特別吸睛 往往就係因為投票 而令到正皮數多 比在我見到咁多正皮 咁我緊係入去睇下咩事咁把炮啦 仆街倒頭來原來係投票

我亦都有講過 正常嘅公投 我覺得係無所謂 係有意義嘅投票 但依家好多人係唔係都整個投票 老豆叫雞又整個投票 讀大學又整個投票 同條女嘈又整個投票 即係原本一個係以討論為主嘅post 無啦啦整個投票係到 就係為咗攞個正皮數

關我撚事

巴打
依家果啲呃正評既所謂投票都係無益無養份既投票黎，只係for開個post都無自信既人要靠呢種形式黎獲取認同感既無聊手段

我自己都有搞投票活動，雖然我自問呢啲活動唔可以講有咩益處，甚至有人覺得好無聊，但係我最少知投票既出發點係，個投票真係有個疑問喺度，而係需要投完先可能會有結論，就唔係調返轉好似時下啲人咁開埋晒啲一入去睇已經有答案仲要人比正評認同果位樓主既低質投票囉

好難自動定義「有意義投票」
干預太多又會有人問點解佢上唔到熱門
btw 下一個版本會試下唔highlight 啲正負評數

明白admin對住啲低質會員好難做
或者試下解釋靠正負皮點解唔俾上熱門 係因為太多會員濫用投票 搞到熱門嘅post好低質

雖然有啲係確實有討論價值 但擺個意義嘅投票係到 而個正負皮數早就心裡有數 咁我覺得好無謂 唔通入嚟就係為咗投票？唔通想多正皮就要搞投票？

一啲諗唔到咩高質話題 無乜腦嘅會員就會利用投票去獲取正皮數 而滿足自己 覺得自己好勁好多正皮 但佢個post又因為正皮數吸引多人去睇而上咗熱門 影響到連登嘅質素

之前都解釋過好多次熱門準則
但係去到最近都仲係有人問點解上唔到，甚至懷疑我地唔俾佢上
都好無奈

講起內容質素問題，我地都想講一講

會員有佢地自由表達嘅權利，同時亦希望佢地發表嘅時候可以有實質理據，避免因個人情緒發洩、私人恩怨，發表俗稱「公審」嘅內容。

覺唔覺數學勁唔勁 同 諗野有冇邏輯好有關係？

[世界大戰] 咁樣買戲飛有冇問題？

［長文］踢波撞到個細路

肯更新未呀

發覺而家打機已經無乜趣味

咁撚鍾意上熱門 不如直接批准係熱門開post啦

點解Mos Burger追唔上唔到麥當勞？

Admin又唔應人

全部投票post留言唔過10頁
多數都係垃圾新會員
叫無取消正負皮上熱門又要驚
咁驚 不如唔好搞啦 執咗佢啦
橫掂啲post都無嘢好睇
再唔係俾人係熱門開po啦 全撚部投票就happy啦

[警世][長文慎入]黃絲不要考警犬

屌你老未依個真係甘拜下風
打咁閪大篇嘢 最後竟然係投票post

0740,就返到公司，發現同事全部射哂波

其實香港呢種風氣係咪好扭曲，定還是唔需要理會

無啦啦又整個投票 戇撚鳩

男朋友屋企啲condom少咗

屌你老母臭閪 是但碌熱門都三個投票

垃圾連狗